香港準備畀澳門人恥笑未？

澳門賭業起碼係澳門人同美國人揸莊

中國樂見澳門一直發展賭業旅遊經濟

中國人都需要呢個旅遊城市

但香港地產金融他日連香港揸莊都無份

香港人無錢移民

不如過大海住

起碼澳門有澳人澳審

搞好啲基建先啦澳門人
一打風你地又收哂皮㗎啦

住30日出一出境

講起派錢方面香港算9數啦

支那澳門豬學人打飛機

不用分那麼細

香港同馬交都係支共肥豬肉

澳門賭業由澳門人渣莊
何生，呂生，周生係咪澳門人？

我想知澳門既居住環境係點
間屋有幾大？

唔駛番工？

佢哋係澳門人

何生有港、澳、葡國藉

但係香港出生讀書

佢係香港人定澳門人

大家都知啦

呂志和加藉、居住地香港

點都唔關你班澳門人事啦

澳門渣莊？

有，咩澳門古天樂

個死古惑仔囉

做咩澳門同香港成日要打架

別急，香港完下一個就係澳門

澳門一向次一等

澳門都未要送中

香港走先一步

香港成中美磨心

澳門成為中葡潤滑劑

認真想了解下 葡萄牙而家對世界大局有咩影響力？
牙朗？

好心唔好用基建去攻擊澳門
香港路邊樹枝到今日都未清完
會比人反屌

就係無影響力先安全

無用之用

但葡萄牙需要中國
然後借澳門打關係R生意